搭巴士講電話/吹水唔該細聲d

好心班友講電話就壓低把聲，掩住個口都好，冇人想聽到你講咩囉。仲要有d仆街一講就講幾個字，知唔知你地好滋擾?尢其係番工放工時間，大家都好攰想休息，聽到咁大聲講野會影響精神，聽住歌都覺得嘈。講電話唔好咁自私啦~